## Учебное задание #4

**Цель**: выяснить уровень знаний React/Redux/Firebase

### Задание

Реализовать систему построения диаграммы Ганта и показать отрисовать саму диаграмму.

Диаграмма:
![Screenshot](assets/task4/diagramma.png)

### Поведение
+ Пользователь открывает страницу и видит список проектов
+ Пользователь может создать новый проект (Название проекта, кол-во рабочих часов в день, выбор рабочих дней пн, вт, ср и тд)
+ Пользователь может редактировать проект (Название проекта, кол-во рабочих часов в день, выбор рабочих дней пн, вт, ср и тд)
+ Пользователь находится на странице проекта
+ Пользователь может добавить задачу (Название задачи, кол-во часов)
+ Пользователь видит список всех задач и может перетягивать их с помощью drag&drop тем самым меняя их приоритет
+ Пользователь также видит диаграмму под списком задач, при изменении позиций задач, диаграмма обновляется автоматически
+ Пользователь может экспортировать диаграмму в pdf

### Внимание!

При отрисовке диаграммы учитывать настройки проекта, т.е. задачи не могут занимать больше времени в день чем разрешено